Изменения в практическом занятии №5.
---------------------------------------------------

### Самостоятельная работа

1.  Создание класса фигура и классов-наследников круг, квадрат, овал. Метод draw должен в текстовом виде нарисовать указанные 
фигуры. Переопределить метод __str__ для получения названия фигуры (например, "Круг"). Переопределите __repr__ на получение названия фигуры, но визуально 
отличающееся от названия в str (например, "Фигура Круг"). Продемонстрируйте результат работы этих двух магических методов. У классов-наследников должен быть атрибут под названием area, соответствующий площади фигуры. Площадь овала считать как произведение числа пи на произведение длин большой и малой полуосей. Длину малой полуоси задавать равной радиусу овала, а большой - 1,5 * радуис овала. </li>
2.  Реализация классов ReaderJson и ReaderXml для чтения данных в форматах json и xml с использованием наследования от класса 
Reader. Реализация собственного итератора для родительского класса Reader.</li>
3.  Статический анализатор pylint может "ругаться" на класс, у которого только 1 публичный метод. Выключите эту диагностику, 
вписав в код. В коде решения 1 задания необходимо определить глобальный лист FIGURES, содержащий объекты классов-наследников, в 2 задании - глобальный лист answer, содержащий листы, которые в свою очередь содержат строки считанных данных.</li>